對不起虧欠了年青人的中年人心聲

睇完真的不禁流下男兒淚

唔好再強調年青人啦好多中年老年人參與嫁

我冇請話其他年紀冇出黎呀，只係話有中年人冇年青人做得咁多

中老年人真係欠了年青一代